有幾多人食野果陣 一定睇住片食？？

唔知點解
特別買左外賣返屋企
一定要睇住d電影劇集黎送
唔係會食得好唔安心

我

我，通常睇nba

我會

估唔到有同好

成日都係咁

已經睇左唔知幾多套戲

以為得我一個係咁
一定要開YouTube，搵片睇住食

搵到岩睇先再食

我,但我多數秒撚左個飯,,,,

對住個牆都食到，開住片反而食唔到

以前都會， 不過半年前法國集中精神唔分心咁食飯原來係好L 正

而家食飯鍾意"認真" 咁食

有時真係搵片時間仲耐過食飯

我 一定要搵到野睇先開餐

一樣，片頭都未睇完

餐餐都要睇住片食
有時同親戚食無得睇住食周身唔自在

屌
一樣

有個毒撚同事平時放假會打住機食飯
日日食成幾個鐘飯

其實睇好小時間

有 成日掛住睇搞到啲飯凍晒

我食左幾十年飯
已經覺得幾好味都假
有套野撈飯
對餐飯絕對有加成
所以一直都鍾意買野返屋企食
（係近年懶唔想等先堂食）